
                      Faltó muy poco para no quedarme dormido, lentísima, humor malo y absurdo. Hacía mucho tiempo que no veía una película tan mala, mirando continuamente el reloj haber cuanto quedaba para que terminase. No la recomiendo en absoluto.
        
            